唔明點解拍拖後要斷哂所有異性

識好多朋友不論男女
拍左拖之後就要另一半同其他異性斷來往
有啲傻仔仲要自動自覺del哂contact
到分手個時就喊哂口屌番條女搞到佢冇哂朋友
好心你地咪on9啦
根本呢種心態就有問題
當左另一半係全世界？
當左愛情係人生全部？
點解要阻止另一半識異性
驚佢識到個好過自己既就綠帽？
成日話無安全感都係源自自身既自卑感
你咁得閒管住另一半識咩朋友
計我話 不如用啲時間增值下自己
增加下自信心又好 拎番啲bargaining power又得
到時條仔/女見你條件咁好 根本無人搶到佢
佢係醒既 根本唔會為一時之快放棄個咁好既對象
佢真係on9到咁唔識貨出軌既 你留佢都冇意思啦
不服來辯
利申：A0

怕女人既表現

無錯啊 條女叫到諗都唔諗就做
On9到咁 怪唔知冇朋友啦

有d人係會驚另一半同異性行得太埋會做d太親密既行為
未必講到扑野咁嚴重 但係可能搣面之類都已經有d over左

話晒咁另一半知道會唔開心

安全感

咁親密就當然啦 但如果因爲驚呢啲親密行為
就要斷哂異性來往 未免治標唔治本喎

唔需要斷哂異性來往，但要識避忌，有容易引起懷疑嘅行為要自行申報

利申：我自己係咁做

你個利申
到你真係拍拖就明架喇
日日見住自己條女同唔同仔pm
乜都同人講但唔同你講 你會咁理性 ？

晚晚skype個陣 佢同其他異性wts你又點睇
唔係話唔比同異性有接觸
但係可以避忌下囉

到你有拖拍你連老母都唔要啦垃圾毒撚

未撚拍過拖就收埋啦

唔係字多就有道理㗎 快啲做暑期作業

唔使斷晒
但係起碼要同異性保持距離

男朋友唔俾我同異性social先
而家佢開始同異性social
我應該點好

大家唔好見我利申A0 就一句毒撚收我皮先
就算我話自己食女無數 你地又信？
我想討論既只係呢種心態姐 我係咪a0對個討論有咩影響
都係個句 上連登 勿認真
咁講番 我都承認對住越愛既人就越有佔有欲
越要安全感 但咁樣做對自身成長真係有幫助咩
遇到狗公唔係要用自己條件嚇走佢 而係要另一半避開佢？
就算真係呷醋 係咪應該理性地抑壓佢 而唔係一味控制另一半去滿足自己

有d人自動波斷哂所有朋友添啦

但你好似冇講過任何道理

你又唔洗咁激動
講真 如果自己高大靚仔有錢有才華
仲洗驚條女走咩 反而驚番條女未夠班
搵個好啲仲好啦
再者 另一半條件咁好 條女都唔敢走啦
最多咪得閒無野做搵啲兵仔狗公攝下時間
所以結論就係 呷醋/無安全感 引致做出黎既非理性行為都係源于自身既自卑
當然 另一方都有責任避免同異性有過份親密既行為

同佢傾下

一定要識得保持距離
當你拍左拖
正常係唔會考慮其他異性
同異性傾計、相處變到好自然
做番自己就好易會吸引到人

先有要求斷friendo既行為
o岩，但佢唔走唔代表唔會畀帽你呀，所以

連登好多垃圾，唔撚識討論嫁

回應返樓主：
控制欲過強，係源自自卑同埋不信任對方。要用呢啲方式去維持的關係其實好脆弱。

另一方面，現代講求的係自由。
戀愛的自由，係雙方你情我願，其中一方想隨時分手另結新歡都係好正常的事。
正所謂物競天擇，人㨂人人揀你。而家又唔撚係簽左賣身契，就算結婚都可以離婚。

將心比心姐
兩個各自玩都得架
冇乜唔得架
你自己覺得得咪得

a0 自以為看透世事 真係乜都咁理性就唔係愛啦 唔怪得你A0

你邊一隻眼見到我激動
我都好想知你要用幾多時間去增值到你所講既條女都唔敢走既地步
你話人自卑 有冇諗過自己係過份自信

講真臭雞使咩放感情
你當條女係免運雞同僕人就ok
屋企個工人鐘意點玩咪點玩
你都可以出去搵ptgf架姐

你條女垃圾姐唔識避諱同比到安全感

我就未見過有人俾另一半要求繼絕異性社交
反而係啲人自己自動自覺斷
因為唔希望自己鍾意嘅人有不必要嘅誤會
至於你話所有誤會都一定係源自自卑
我只能表示部份認同
我可以話你知適度嘅自卑係維繫感情必需
因為人無完美，你總有缺點，自卑係令你有變得更好嘅動力同方向
另外，斷異性亦有部份源自對其他異性嘅不信任
你可以相信你男/女朋友，但你未必就信得過對方嘅朋友，你唔知啲「異性朋友」會做啲咩
而𠵱個情況已經唔關自卑事
所以我想講
以我自己認為
當你/另一方
「真正鍾意」對方嘅時候
會自動自覺斷異性
就算有剩都一定會全部報告
不必要嘅誤會同意外發生嘅機會
少得1%得1%

其實唔會斷曬
我自己就會主動介紹我d女仔fd比佢識
所以舊有女仔fd都會keep住 會出街食飯咁
但係如非必要都唔會再主動去識異性
同埋同異性出去會同女朋友講 比安全感佢

其實都係信任同安全感問題
要識拎平衡
一方面要比空間自由大家 另一方面都要識避忌下
呢d野唔係咁易學到 我都拍左一段時間先識拿捏

睇多次啦 樓主main point係唔要求對方避諱

認同樓主
前提係對方識得避忌
一個人既社交圈子識既唔係男就女
梗有兩三個異性特別好傾
但唔係話所有野都淨係同佢地講唔同另外一半講
同埋要自動避開d過分親密既接觸或者活動

唔會斷晒既
但唔可以單獨出去囉

呢啲假忠貞，真奴隸制度，從古至今都有，形形式式的包裝...

大部分人眼中，條女/仔係你既一件物品，必須要百分百完全佔有，同埋控制。

所以時下大部分人的思維同價值觀都係好撚扭曲，好撚封建。垃撚圾

不過欲望既野，你點鎖都鎖唔住，同紙包唔住火一樣。

要偷食既點都會偷

真正維持一段關係既健康發展，都不外乎係雙方的平等且恆久付出：溝通、理解、體諒、包容、關懷、鼓勵。

如果你自覺做得好好，另一半都俾帽你既，咁呢啲唔識欣賞你既人由佢走啦。又或者係你太自我以為自己好好，其實你付出的對方都不需要。都係過主啦

利申A0

我就唔會斷既，始終大家都要有返自己空間同圈子，我亦唔會要求男朋友斷哂異性朋友，不過點都會避忌下，例如唔會再同異性朋友單獨食飯、唔會post同異性既單獨合照、snapchat唔可以淨係私下sd俾異性... 其實講到尾，都係俾返啲安全感對方姐

你真係想一心一意對一個人自動自覺同其他異性保持距離好正常渣喎
你都會怕對方唔開心怕佢擔心
你唔驚你另一半變心都驚佢惹埋哂啲狂蜂浪蝶啦
仲有感情既野話變就變
無話因為你條件好啲人地就會愛你一生一世

愛情不嬲係自私架啦,

如果唔在乎對方感受的話好快玩完...

因為你拍左拖就唔會問得出點解

我有gf都問得出
對方無自己生活? 無自己的空間?
我地對對方百分百信任 從來唔會做埋d咩check電話呢d on9野 因為佢會識避忌

帽左你都唔知啦

哦

啲女傻架

on9 A0學乜撚野人扮愛情專家 教乜撚野人拍拖
好撚噁心

過來人A2 表示 我以前兩個ex
我成日叫佢地出去搵朋友玩
唔好成舊年糕 咁都唔理我
真係好怕痴身 你有你生活我有我忙碌
未結婚就咁 結左仲得了？

怕我出去偷食 咁我真係無野好講
我又唔靚仔 性格又毒毒地 廢丁一個
信我就唔好問咁多
正如我唔管你 唔check 你一樣
我fb PW Skype PW 手機都入埋你指紋 想點

乖

我想再重申一次 唔好咁著眼我係咪A0 因為同個討論完全無直接關係
相反 如果成個討論只因我係千人斬而顯得有說服力未免太膚淺

其實有時候唔係呷唔呷醋既問題
如果到時你拍拖 條女日日俾厹約單獨去k房唱k上屋企傾project
你都可以當冇事發生繼續由佢去的話
只可以話你真係唔識愛情
你遇到個厹條件好你好多你又唔怕咩
你話增值自己條女就唔會走
咁個樣要點增值
唔係一定靚仔先有拖拍
同埋就算真係靚仔又有錢
可能條女真係唔會走
但係你地一齊左78年之後咩新鮮感都冇啦其實
你咁放縱佢先唔講有帽事
你又咁肯定佢抵受到7年止癢唔出去搵新鮮感？
就算唔講條女走同偷食
好多女通常都分唔到邊個係厹以為人地真係當佢純fd
如果你真係見過厹你就知其實佢地唔會比你嚇得走 絕對唔會
就算知條女有仔仲要好靚仔好有錢
都唔會阻到佢地一絲做厹既決心
到時佢同個你明知係厹既仔去k房上屋企
條厹仲要帶埋酒話扮開心要你條女陪飲既
你唔擔心條女會洩底比隻厹搞同抽水？
如果你真係中意條女你連佢博頭都唔會想其他人掂
如果唔擔心唔介意你都唔係中意條女啦已經
如果係女人仲慘 點解就唔講喇大家都明
都係個句 到你拍拖就會明

a0

條件再好都唔及新鮮感

成篇野都講得好岩
但衰在個標題

咪同dumb的女仔拍拖

斷晒異性contact
咁高壓既相處方式一定唔一齊得長
一齊耐多少少時間一定有一方頂唔順la

agger樓主
以前我都好緊條女同咩人出街
但依家理撚得佢
係要走既點留都係走
你想走就走，唔走就留
凍急啊雪
日子咪又係咁過
唔咁chur仲舒服

因為你唔明女人有幾蠢lor
因為我地明男人諗咩lor

就係咁簡單

就係因為呢d問題分手

認同樓豬

唔係斷晒 不過識保持距離

應該係你識嘅人唔夠多或你識朋友嘅層面太窄先會出現樓主寫大段野出黎

你就係咁嫁啦

A0講拍拖就好似耶撚講耶蘇一樣咁on9
你明明冇見過耶蘇但係就講撚到當年自己有份食嗰五餅二魚咁

斷哂所有同異性既交往係誇啲
普通相處都唔俾係癲左啲
依個地球唔係男就女
有時都避唔到既 主要靠個信字
同埋雙方都要自律同埋同對其他異性要有界線
一來俾到安全感對方 二來亦避免自己做錯事

樓主講既真係好多情侶既通病
A0時我都會係咁諗
到真係有男/女朋友就未必會咁理性
至少你既另一半未必咁理性

我都唔撚明
明明同個女仔識左五六年
有野就一早有野
仲輪到你做我女朋友咩

依個價值觀又唔太得
香港人都唔係個個現實到咁既
都有唔少好女仔肯同甘共苦
而睇既未必係表面有錢有車有樓有樣等等
一齊如果貪依啲靠依啲野又點長久
同你一齊亦唔係真心
他日你失意佢一定走都走唔切

我又唔得樓主講錯咩
唔係重諗住有女肯跟條廢柴一世下話

認同樓主
身邊朋友嘅圈子都有男有女 仲要熟到一大班人去旅行果隻
但各自拍左拖之後都照keep住玩 唔會因為咁而疏遠
男女單獨snapchat照post 當然太close(eg.同床瞓覺)呢啲唔會post出黎
反而之前有個朋友條女就係高壓管治
次次影親snapchat都唔可以post 如果唔係條女見到會發癲
煩撚到仆街最後俾人飛左
另一個朋友就拍左拖之後個世界得返條女咁
之前連同個女仔fd一齊上堂都俾條女閪面
而家已經冇哂朋友

樓上話拍拖左就明果班 咪on9啦
咁樣做根本唔係長治久安嘅辦法

只可以講下下管著曬唔係一件好事
最緊要雙方識分串

好多女人都唔鍾意男朋友嘅朋友
覺得會搶走左佢咁
就算玩到幾close 大家知道係出於好朋友咁玩就夠啦
如果話唔想另一半亂諗就最多唔post啲好close嘅出黎
但如果想因為另一半而搞亂我本來同朋友嘅相處就唔得
之前個女仔fd都因為男朋友唔接受佢同班有男有女嘅fd去旅行所以炒大鑊 最後散左
唔好睇得自己太高 想證明自己地位而迫自己另一半放棄朋友最後只會係自己柒
當然果啲自動疏遠異性嘅on9仔就冇嘢好講

自動疏遠果班 寵壞曬啲港女

你咁講係咪個個都要高大有型有才華有錢先可以有女朋友？

支持樓主 上面d垃圾自卑到仆街

agger
自動自覺唔主動約女單獨出街
除左已經friendzone到世界得返佢一個都屌唔落當佢男人既friend
仲會主動報告
因為唔想女朋友擔心
根本斷異性係想比安全感對方既表現
唔明有咩問題